24歲男子涉塗污港鐵站及襲擊 被判200小時服務令

一名24歲男子涉嫌去年4月在港鐵油麻地站外牆塗上「POPO」等字眼，警員追捕時，被這名男子揮拳襲擊，他早前在九龍城裁判法院承認刑事損壞及襲擊導致他人身體受傷罪，今日被判 200小時社會服務令。

被告報稱是建築系畢業生，被控於去年4月17日在港鐵油麻地站A1出口外，損壞屬於港鐵公司的牆壁。他原本另被控一項襲警罪，後來改控為襲擊導致他人身體受傷罪，指他同日在港鐵油麻地站內的12號入閘機，襲擊一名警員，導致對方身體受傷。

被告求情時說，已獲英國大學錄取為建築系碩士生，今年9月開學，希望法庭予以輕判。

裁判官在判刑時表示，接納社會服務令報告的建議，但認為建議的80小時服務，不足反映案情嚴重性，下令被告要接受200小時社會服務令。

支那狗官？
80變200？